追求做排骨仔，又投降當贏，估唔到有運動仲衰過藍波

咁籃波衰d

藍波投降唔會當贏呀